兩個人都好愛好愛對方，但其中一方覺得兩個人夾唔埋

拍左幾耐？

就嚟一年

你說價值觀相近？ 但佢衡量你的價值很低，低到不能再與你一起了。
找一個懂得欣賞你的人吧！

無架啦 冷靜=分手
講分手既人會展開人生新一頁
瀟瀟灑灑
你都要爬返出個洞
現實好殘酷
理想既愛情只係你想
可惜係可惜架啦
人生總有遺憾
慢慢放開唔好懲罰自己

跌倒唔緊要
起得返身個刻
你已經贏咗
你會成長然後更加好

出軌 完

我又係4日
我好掛住你

好撚true
我都想相信男人唔犯賤

啱呀 條仔只係想搵個好啲既籍口離開你